點解無咗成人台嘅？

定我眼殘睇唔到？咁d 成人野係咪去反飲食台吹？

屌你老母留名

唔好打咁多飛機啦，巴打。

係設定較返

反你老母

吊，原來係咁

吊你老母